屌那星家下同宵禁有咩分別？你班柒頭成日唔封闗先搞到支肺輸入而怪市民出街

屌你老母啦

佢老尾禁埋市民返工啦

地鐵巴士咪又係咁多人

問過黎生未

成撚日放D免檢人入境播毒，出事就怪我地食飯有間題